金鐘果班人入黎

818和理非個目的係要證明比全世界睇港共政權面對和平遊行訴求都唔會去回應呀!!!
再夜啲多鬼出現帶動情緒有事發生 聽日林鄭開記招一樣可以話你地係暴力呀!!!

推

肯定有一大班鬼混入

只有少數人係自己友

咁多人金鐘鳩坐都冇人上連登？ 返屋企啦

沖涼呀等啲狗自己淋病

要坐的話去維園，或者返屋企慢慢坐啦

熱水涼好爽熱水涼好爽熱水涼好爽 好重要要講三次

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

屋企要人

push

番屋企番屋企番屋企
記得沖個熱水沖呀～～

警犬忍咗成日，就係等依家出嚟打9你

唔好俾機會佢呀

走呀！唔好留係度！一切從自身做起！做返個有理智既香港人！
去第2度行街啦！返屋企沖個熱水涼啦！返屋企呀！

PUSH

😫 推

屌你地仲留係金鐘仲乜柒呀
咪撚徙左170+萬人心血呀
由啲臥狗留 有腦既同我走